sabrina得驚艷兩隻字可以形容，有冇人有同感！

我女神係Sabrina cheung！！！！！！鍾意左四年！！！！！！！！！！！每一次見到佢自己d相/人地影佢d相我都會好驚嘆！！！簡直得驚艷可以形容佢！！！！！！！！大家點睇！！！

推！！

我肉便器係你老母
射咗三十年
每一次見到佢含我都會好驚嘆
簡直得生不孝子嘅臭雞可以形容佢
大家點睇

推！！！

你就想

推！

圖呢

打手打到咁

讀華英果陣就 pure 就 ture
依家扮嘢都嘔

我唔係打手！！
follow左佢四年！ 覺得佢真係好靚 五官好精緻
雖然我唔識佢為人 但每次見到佢地想我都會好驚訝 覺得好靚 ！！！

我係女仔都好鍾意佢..............

推